出軌係咪會上癮？

聽好多身邊嘅人都試過心靈同肉體上嘅出軌
最後都沉迷左係入面
就算係真係鐘意另一半
最後都會再出軌
有無巴絲打可以分享下？

果一種剌激感真係好正好開心，不過過左一排之後自己會好後悔

唔建議出軌

就係聽講出軌嗰種刺激感係正常拍拖點都做唔到？

肉體出軌係咪即係叫雞

有能力出軌既人，又試過既，確實係會想繼續，知道自己有市場嘛。
而且女人黎講，通常出得軌，屋企果個係佢心目中已經無地位，除非靠佢生存啦。

我覺得比較重要既一點係出軌呢件事其實屬於一種感情危機既結果，
係需要預防同反思原因既，而唔係單純突發性事件，但係好多人都無提前做呢d野。

昅女算唔算眼神出軌?

sp同fwb都計掛

講清楚吖嘛，sp同fwb又唔止係肉體啦屌

唔係上唔上癮，而係個人本質上就係一個不忠既人

我覺得如果無一份衝動
諗清諗楚就唔會出軌

一陣條女昅住你昅女

會上癮呀，好似吸毒咁

其實又唔係得sp同fwb嘅，
個人覺得只要佢去溝第二條女就叫肉體出軌
Sp 同 fwb 應該係肉體同心靈上都出左軌

咁點解有d人可以咁忠誠？
究竟係點做到

去溝會唔會係精神呢

都有聽過人咁形容
想唔再做都做唔到

無錯, 啲人永遠都只會話出軌嗰個人唔啱,
其實好可能係身邊嗰個冇盡到本份, 先會令另一半出軌
但永遠都冇人會指責冇盡老婆/老公本份既人, 凡事只會睇表面

咁巴打係點定義嘅？

因為我都係聽過人咁形容

人類不嬲都唔係一夫一妻終身制
現代社會係逆天而行

精神出軌：有噯昧，有擦邊球對話或者暗戀已經係
肉體出軌：叫雞，金錢交易一買一賣，無建基於感情既肉體關係，但射咗其他人就係你唔啱
sp/fwb一定係both,有感情基礎又有肉體關係

同屌閪一樣
你覺得屌閪會唔會上癮？

覺得對方冇盡到本份唔撚識開口同對方講？
就算對方真係改唔到唔撚識分咗手先同第二個一齊？
仲將出軌合理化被帽嘅永遠有錯

人類就有人類既社會規範禮儀，克己服禮為仁，做人就係要控制自己天性，呢d人禽之辨野al讀到爛

咪臭係
我早幾日同一齊左9年既男友散左
佢當晚講分手 當晚執走哂所有野
第二日我出去搵佢 佢拖住第條女行街買情侶睡衣
跟住不停話係我錯 我令佢咁樣
大佬你有冇同我傾？ 傾都唔傾就即晚搬走喎
擺明趕住同條女一齊住啦

男人出第一次就100%會有第二次

咁對住ig d女打幾次飛機，但同自己女朋友講攰唔扑野又係咪都叫精神同肉體出軌？

真係強力真心膠

樓上講得出呢啲野 價值觀歪到教壞人

你覺得係咪一樣嘅？

我係絲打所以唔知

屌，根本有問題就應該正面面對
唔可以話因為另一半搞到自己出軌係另一半嘅責任
出軌一定係出個個有問題

完全認同

我個人就覺得唔係
只要你心裡面都愛佢而無做d咩就唔係加啦

咁留精打飛機係咪代表個女朋友唔吸引？

懶係理性分析滿口歪理
咁你咪去繼續出軌囉
夠膽出軌唔夠膽正視問題

人類社會人太多野仲衰撚過野獸

其實性係咪一定代表個個愛一個人
無性又係咪代表唔愛
都係樣好值得思考嘅野

單方面心靈出軌仲算唔算出軌？

啱呀 佢允許自己破左自己條道德底線 就以後都唔會修補得返 就算唔係喺呢段感情入面出軌都好 以前出過軌嘅人佢內心都係允許自己去做呢件事 所以都係冇得救

責任感 道德倫理問題

屌你老母啦
祝你以後

你真係愛一個人點會捨得有機會令佢傷心失望呀ching
你唔忠誠講到底咪貪玩 無自控力 用千千萬萬個藉口黎呃自己出軌無問題

你唔滿意可以分手，可以離婚

搞到清清楚楚，話之你4，5，6，7p

出軌好多時都係逃避問題ge shortcut

同另一半相處有問題，唔去正視，唔去處理，寧願用情慾麻痹自己。

明明根本知道對方唔適合自己，但礙於唔想做衰人，唔捨得對方，一直拖拖拖

有一個窗，可以短暫逃避問題，點會唔上癮

其實係咪畀人發現咗之後唔會收手，只會收更埋？

咪就係, 而家D人好鍾意blame the victim 就算另一半完美
條友身痕可以話對方悶呀 無新鮮感咁
然後去偷食架啵
有心搵理由嘅話
100個理由都有
但呢d cheap精又唔同對方溝通
又唔肯分手/離婚
瞞住對方出軌 傷害人地
只能夠講
祝呢d人拍親拖都戴帽 無限loop
等佢地自己感受一下

完全同意
但呢d人9成係自私精 自己怕失去
所以拖住人 傷害另一半

點樣心靈出軌法先

真
一過左條底線
條線就只會越來越低

叫雞爽

我諗呢個都係好多人出軌嘅原因
但其實有問題就應該正面面對吖

我都想知

本身心靈出軌呢個term就好抽象。我覺得只要冇做越界行為/冇同人表白，對其他人有好感/心動過都唔算出軌，亦都唔需要同伴侶「懺悔」。

精神岀軌： 未食到
肉體出軌：食左

未必另一半唔啱自己，
岀軌有時純粹想大家開心下又冇情侶嘅責任。

精神出軌係唔使食架，柏拉圖式

就係你呢d思想，覺得段關係有問題個陣竟然唔係溝通係去出軌。你地呢班人有無諗過其實另一半完全唔知發生咩事，知唔知如果佢仲好鍾意你，佢知道左會有幾傷心？點解你可以咁自私，明明拍拖係兩個人既事，你自己覺得呢段關係唔長無希望淡左就自己搵過個。不過你呢種人比人屌極都唔會明，祝你搵到個自己出去滾既，一世都係到做第三者。

真
同處女道理一樣
破左第一次,就會有無限次,甚至你斷定唔到佢有冇收錢用鮑鮑換包包
所以非處不娶不無道理

ADN-295

偷偷摸摸嘅感覺有啲人覺得好刺激。

好奇點解唔揀分手 出軌前又好 出軌後又好

就算遇到鐘意嘅人都停唔到手？

可能係都鐘意個個人但同時逃離唔到個種快感？

其實佢地好多時係要新鮮感，
有可能將鐘意同新鮮感掛勾，
當新鮮感下降嘅時候，鐘意同好感到都會下降。
當不被滿足嘅時候，
變相會尋找更多嘅新鮮感，填補自己心靈上的不足。

如果咁睇
可唔可以話其實出得軌嘅
大部分都可能受過好多嘅傷害？

正確，係睇下你發唔發現到第二三四五六次

sor殘體

同打飛機同食煙一樣，如果你夠薑話你輕鬆戒到呢兩樣野嘅，咁戒出軌就指日可待

一開始唔接觸最好既意思

未必，
可能係細個嘅經歷而影響，
可能佢天生本身就灌輸左啲偏差嘅觀念。

yes, 開始咗就唔好望去戒，都係果句同打飛機一樣，多數都係越戒越上癮，日日day 1咁

好多時都係心癮，
就算係啲物慾、打機上癮都係心癮。

直接講你點諗啦
係度扮到自己好有深度咁
有咩意思

你愛一個人就會想屌佢, 就係咁簡單

覺得日復日，月復月，無咩衝突，但又無咩激情，覺得好悶好悶。

以上呢個情況，相處已經有問題。

因為雙方無一個共同目標，去奮鬥。

出軌搵快感，就係直接逃避以上問題

都未必，有時timing 你與到個個人，嗰一刻激情好誘惑。
唔一定係同自己另一半有問題

因為第一，無人願意直接承認自己係仆街。尤其拍左好多年/結左婚。懶係情聖，拖拖拉拉，扮哂野咁

第二，現實考慮。結左婚 要離婚，就唔單止係2個人問題，仲要面對4大長老，甚至姨媽姑姐。仲有最複雜仔女同錢銀問題。拍緊拖，見哂家長，同樣都要面對。

第三，怕2頭唔到岸。同新歡又唔夠穩定，怕貿易分手，最後乜都無。

ching, 如果你唔覺悶，你唔會俾機會自己處於一個危險位置，尋求刺激。

坦白講，我唔信男女之間有100%純友誼。互相msg, 甚至出黎去街，即使個刻乜都無發生，你個心唔同無個種曖曖昧昧，心跳刺激感覺咩?

好奇一間，
點解唔覺得有純友誼？

因為當你私下msg一個異性(非公事)，你個心已經唔純

尤其男人，男人唔會做多餘野。正如男人唔會漫無目的行街，一定有野買先會出去

同意😂 發現唔對路應該要同伴侶溝通而唔係粒聲唔出

有冇可能係因為做唔到心靈交流(愛&尊重)，所以先用新鮮感補足(「鍾意」)

睇你有幾多人生閱歷，到你睇過好多人嘅時候，真係有機有純友誼。因為大家都知對方底線去到邊。

認同冇乜人願認自己係仆街。但咁第一應該係，人鍾意拖拖拉拉。

第二結婚嗰個明白，但拍拖個情況唔明白，我都會用返第一去解釋：因為拖拉，可以覺得自己係情聖，可以係怕，例如sunk cost太高，或者怕受傷。

第三都明，但我會總結全部為因為恐懼，所以拖拖拉拉。

因為拖住兩邊對我而言已經係兩頭唔到岸(同assume對方點都會feel到掛，或者話我呃唔到自己。全部都係假設上嘅討論

我覺得新鮮感的確係可以補足到一部份，
新鮮感係關係嘅促進劑，
會令大家對大家有好奇嘅感覺。
但心靈交流係睇大家之間嘅相處、協作、溝通。
呢啲都重要。

我諗每個人每做一件事都有佢目的嘅，
同埋有啲人做野其實未必經大腦。
私下msg異性我覺得的確有機會，
但睇你事前有冇報備，
定係隱暪嘅態度處理。

其實都可以反映到你對對方嘅取態。

掃把妹個名聽左幾年

希望你走返出來

因為佢哋冇唔忠誠嘅本錢

忠唔忠誠其實睇個人本質，
有啲人係服從啲嘅咪會忠誠啲，
有啲人係鐘意挑戰權威咪會無咁忠誠。

多謝你
其實佢2014年試過一次
所以我今次已經冇上次咁傷心

Same 第二次通常無咁崩潰
佢上次係2017 今次後我更放底

同埋有市場價值的話，點解會有第三「怕」個點

我覺得係因為對身邊個個滿意先唔想搵第個
或者 唔想冇心機認識其他人

如果你覺得曾經自己好唔滿意自己隔離個位但又冇出軌 咁你段感情應該都係拖出黎 又唔想講分手做衰人 最後就不歡而散。

我認識新人已經會有新鮮感，有時磨合就好麻煩，但都唔會話想出軌（或者係暫時，唔知啦

有啲趣味科學話有研究表示關基因事
仲有個話關大腦某部份發育程度不完全事

我自己覺得關於自制能力事同本身愛情觀係點
有自制能力比較識掌控同異性距離 同唔擺自己係危險嘅情景 唔會太放任自己
有時唔係唔信人性 但人性有好多我哋自己都搞唔清 覺得自己咁樣做好陌生嘅嘢 無謂去挑戰呢啲啦
有自制能力仲會衝動前會諗一諗：可能我只係新鮮感作怪？
去理性反思自己點解會咁 目前情況 依家想點 將來會唔會後悔 諗清楚再做

愛情觀就
有啲人唔明點解追求幸福要考慮其他人感受
其實除咗唔想傷害愛緊/愛過嘅人
有個自私啲嘅觀點係
如果愛情觀中有呢個唔出軌嘅底線
多數人唔會想推翻自己本身有嘅底線同原則
因為咁會對自我認同感崩壞

用推理真係解釋唔到利他主義

有一種偷情係你純粹地為對方著想，局限下去盡力照顧對方，從根本上並無得到任何感情同肉體上嘅慰藉，反而係因為道德令兩方面都更痛苦。

兩個傷痕累累嘅人遇見。心靈觸碰嘅個種震撼係無其他人會明，好珍貴但亦知道如果走埋一齊一定唔會有好結果。因為身份背景或都係年紀之類。

可能有人話厘啲叫精神上出軌，但最刻骨銘心係對方為左保護你犠牲左自己，令你成為人前嘅好好先生/太太，而每晚得自己一個醒住嘅時候，就會掛住對方心痛到喊出來，但又知咁樣先至係顧全大局。

咁邊樣先係岩邊樣先係錯？

如果岩岩一齊嘅人都已經想出軌嘅念頭，
其實都代表呢個人唔太合適。

有咩解救方法呀大師

好似好有故事
有家室然後出現有心靈共鳴嘅第三者嘅故事？
我只可以話 標準道德上有對錯
如果第三者做主動去動搖對方家庭 世人眼中就係錯
而感情上只有每個人都承受緊傷痛（假設原配都知道左）用邊個犧牲 邊個痛啲去分事情對錯都冇意思
就算真係 係咪痛啲 有作出犧牲就唔應被傷害 值得被認同？
感情唔係付出左就應該有回報

Btw呢種利他我覺得首先係因為鐘意
而付出係其中一種可以尋求兩人連結嘅行為
最痛苦係兩個人互不相干 各走各路
所以有某種連結算係個慰藉

當然對原配都係 感情唔係付出左就應該有回報
但一段關係係應該包含好好結束嘅責任感
好好分手 先同第三者一齊
如果同第三者一齊會有阻礙嘅現實因素
一係衝破佢 一係放低段關係
講到尾keep住三角關係最傷

冇辦法 唔係愛一個人就大曬 愛情冇凌駕於一切
有啲痛係無可避免

你呢啲諗法真係仆街黎，垃圾

武漢肺炎搞到成個愛情業彎曬啦

屌你老母

一係無限 一係0

我講得有啲含糊，唔夠瞓。認識新嘅人e.g.朋友、同事，已經會有想要嘅新鮮感，而有時磨合好麻煩。但都係合理化唔到出軌一事。
新鮮感係出軌提供到嘅嘢，刺激或者先係比齋拍拖合理嘅動機。

一個仆街的腦袋

好彩分手 下個更好

屌晒所有有sp同fwb嘅人on99
搞到男同女無真友誼
係都要搞到啲關係七國咁亂

對於我黎講
我愛個個人唔代表會想同佢搞野
而知道大家標準唔同，所以都比空間人去思考下
就係咁簡單。

係，正仆街嚟

叫雞有咩問題

唔好唔記得人係有性慾....
當無另一半嘅時候，有唔少人就會尋求其他次一等嘅關係。
去滿足自己嘅性慾。

出軌係唔夠鐘意

去叫雞咯一買一賣
唔洗消費友誼

我覺得叫雞其實對於個感情反而無咁大影響。
因為對方唔會介入你嘅生活。
大家得一面之緣，純只係性慾上嘅發洩。
但FWB呢啲係明顯中間有一定嘅感情基礎，
大家又會互想來住，會對自己本身嘅關係帶嚟衝擊。

其實維繫兩邊好辛苦
點會上癮

有家室然後出現有心靈共鳴嘅第三者嘅故事？

我屌哂呢班仆街仔
懶情聖 ff咩紅顏知己 收皮啦

女人咪一撚樣

會， 屌到其他女個感覺係好唔同

不過要預左最差情況係散/離婚， 俾人放連登， 搞大左

唉 明知會被千夫所指 明知到頭來青春/機會都會無晒而雙方都唔會介意，只係唔會亦唔想催毁對方。但可想而知，若果某日有一個trigger,件事就真係爆到嚇死人。有幾愛就有幾大傷害。

所以有啲野都係收埋響心入面好啲，如果比對方知道你嘅心意，只會令兩個人都再陷入絕境。

唔係
征服同被征服感正常關係好難會有呢種刺激體驗
將兩性張力拉到極限既結果

根本就係人格問題

人都有黑暗面，有時只係有無激發出黎。

呢一個問題已經有前設 本身要試過先知係咪會上癮 上唔上癮都好 出左軌已經係一個仆街 無謂再研究會唔會上癮 遇到呢啲人送一個字比你，就係「走」

Officially , 佢無出軌 （不評論你地分手之前佢有冇同嗰個女仔做越軌行為）

你有無見過有女朋友想你睇其他女打飛機好過扑佢？

我真係唔知點講好

但真係有

Yes我上癮十年

搵個接受到嘅人一齊open relationship

無縫接軌算唔算出軌？

算

呢句說話 嚴重過上面果段野好多喎

你唔講真係以為佢無做啲咩

Btw

你係幾時知佢有去果個人屋企過夜？

好冷靜。 可能因為2014試過

但2014到呢次隔左7年

7年和平都算係咁

， 計番2014 即係果陣你地先一齊兩年
係乜野令你同佢無果陣分手

咁其實你係事後推論定係一早已經估到 不過唔篤穿佢

You mean iphone 果個 「尋找」？？？
呢個都係幾好既apps

，

晚晚去， 都幾撚勁 直頭同居左

上大山散心

聽講今晚大山會好多車

咁你都冷靜
九年
我相信你都唔細
Around 廿中至廿尾
9年比左佢了

但你知道左佢去人地屋企成個月、而你
都仲可以冷靜到呢下犀利⋯

其實瞓覺收埋部電話 係唔係代表佢已經去咗嗰個女仔嘅屋企瞓， 但係佢同你講收埋咗部電話，

定係你同佢同居 佢瞓覺嘅時候會將佢部電話收埋 比如枕頭底
唔想你兩個瞓覺嘅時候拎佢手機

T車是原罪
垃圾

咁佢都算冇做到好盡
手機比你睇到佢去咗粉嶺
車又比你link 落你手機佢佢部車去咗邊
諗吓諗吓佢好似有心俾你睇

Opps 你地原來已經同居⋯ 同居左好難架喎
佢日日見到你 晚晚見到你
小小細節你都feel到啦

咁佢都有暪下你既

比如同你講去粉嶺有嘢做

又或者唔俾電話俾你睇

不過佢渣左架車去粉嶺晚晚都係果邊又真係 傻既都知

佢早兩日先執野走

你都幾快無咩野

你地同居果既地方點處理
其他生活方面點處理，例如本身你哋有冇諗住結婚
大家嘅父母又知唔知？ 大家嘅父母有冇諗過對方就係女婿或者新抱

相信早兩日佢執嘢嘅時候你阿媽已經知咩事

好彩依家好多阿媽都係保持開放態度
無論仔女點樣決定 最緊要個仔或者個女鍾意嘅啫⋯

有得必有失啦
會慢慢對正印少左份愛

你幾鍾意食燒賣都好，都無可能往後一生人只食燒賣，而唔食其他野，咁樣情況唔駛好耐你一見到燒賣就想嘔。但如果食下其他野，偶然又食下燒賣呢，咁你就無咁容易厭惡燒賣，討厭燒賣。所以，出軌，偷食，係維繫夫妻長久關係所必需的。

佢住咗喺度咁多年
乜都住夠賺夠⋯ 兩個人同居唔使煩地方住 唔使交租唔使供樓 已經比起好多情侶幸福
佢咁都唔珍惜嘅⋯
地方仲要係你屋企嗰邊出
佢又成日見到你阿媽
反而佢唔會覺得對唔住Auntie咩
照顧咗佢咁耐（我單方面認為應該你同你阿媽都有照顧佢嘅）分分鐘就算結咗婚都可以繼續住喺度（你屋企）
你阿媽見到你啲青春俾咗九年佢 唔開心點都有嘅⋯
大家都想結婚點解一直都冇行動，其實咁多年
真係想結婚嘅話一早就會啦
拖到而家搵埋第二個
你又會唔丙佢

個問題好白痴
好似問緊啲囚犯行街睇戲食飯係咪會上癮

咁你阿媽一定對佢好失望

聽落你阿媽都算後生果批

你冇試過開口問佢攞部電話黎睇咩～

冇時間係唔係指已經冇咗好多青春改名叫9年掃把妹都好

會同條女一齊睇條街邊個大波

所以就默許各自出去搵食？

咁如果夫妻都有默契
旁人真係冇得出聲既

一係默許
一係隱瞞
你以為佢無出軌
其實可能只係未揭發

我都係因為車所以好想搵村屋！！

但

搵唔到好既

村屋好彩唔會好貴租

佢走咗你一個人連呀媽都頂得住

其實你阿媽都當咗佢係半邊屋企人

搞成咁

可能你會慶幸冇成功同佢結婚呢⋯

好sad, 你應承佢比空間佢
點知⋯

你都幾有行動力

嗰頭開口講完跟住就同佢去睇

返屋企問吓你老竇老母咪知囉

分手前果幾一星期有無咩異樣....sweet 唔sweet?
而家拍拖都有陰影
明明前幾日好地地..過幾日就話分手

唔太認同
女人係易啲心靈原因出軌
但唔係d人咁講實係變咗心 鐘意出面果個

可能係好在意現任 但得唔到關注/珍惜/安全感

如果自己做錯咗
一黎對現任期望少咗 吵鬧少啲
二黎從第個身上得到關注
三黎早知唔會鐘意第三者/清楚第三者唔係合適伴侶 無乜受傷風險

重點係 有感情基礎通常有個會沉啲
最後都會有人受傷 又何必呢

如果係因為咁，點解會唔會最後都係鍾意第三者多啲，選擇離婚/分手？

如果係因為咁，會唔會最後都係鍾意第三者多啲，選擇離婚/分手？

媽媽好好 絲打你都好堅強
你有冇後悔佢第一次出軌果陣冇分到手

都係嗰句你覺得有唔鍾意對方行為嘅話直接同對方討論，搞唔掂分手之後先去搵第二個
用你舉嘅例子嚟講
被出嘅人做錯係一件事，佢嘅行為導致咗對方變心
而出軌嘅人做錯係另外一件事，佢騎牛搵馬未同現有伴侶劃清界線就開始咗另外一份關係
就算被出軌嘅人有幾錯，都只可以justify你離開佢嘅行為，而唔會justify你同時拖住第二個嘅行為

好強大既氣

咁你聽日可以唔食飯，試下食屎

男朋友出軌比我發現左一次之後
又再偷食 好撚嘔心
之後同佢分左手

一開始分左係玩既就係玩
就算有d feel都唔會做無謂野
尤其我講個種 出軌唔係因為唔愛現任
（當然都係自私撚 唔想離開佢又不甘為佢咁傷心）

純粹想講唔一定咁多女仔都性同愛分唔開／愈同sp扑愈鍾意對方
就算單身個陣都係
會分清楚呢個人係岩feel好傾 陪下幾好
但一齊唔適合自己（例如份人太負 價值觀唔夾 圈子太唔同）
就好似有d缺點係你個fd有你接受到 你伴侶有就唔得咁

不能同意更多
係未完結一段關係，而再開展另一段關係，試圖逃避現實，咁樣都依然係一個仆街，不能說服我這是一個合理出軌的理由

而家再努力都唔遲 撐住你

你對自己做得101分嘅肯定 非常之有信心
證明你已經做咗你對佢最好嘅角色

以前覺得好大鑊，而家覺得被帽好平常

絲打比人教壞了
冇人係完美 識得反省係好事
大佬啊 一段關係有問題姐 但冇人逼你出軌架喎
咁絲打你做咩唔出軌！？
擺明係人嘅問題 道德底線極低
被出軌嘅可以自責 但唔好過分自責

凌晨五點嘅回覆⋯

呢件事你仲未放得低～？
係幾耐之前嘅事

忙野忙到5點
你做外國市場、/ 美股既？
其實你好難信任佢原因都不外乎佢冇做好一個中間且去協調你同佢屋企人之間嘅關係
即係你一直以來你一個人承受緊
換句話說分手之後就算你見到佢用第二個第二日就一齊，可能對你來講都係一件解脫 佢仲要郁手⋯

你指你地兩個都讀書階段？

我上面講左果200字 都提過
佢已經係出嚟做嘢但係一個月$3000
真係不求上進到不得了⋯

嘩, 實喊到仆街

係

你一睇都知借口啦
⋯ 我都後生過 我都有借口過

如果對方有心分手 ， 就咁睇應該係專登唔隱瞞
唔好話九年
20年都係咁先

點睇精神上出軌?
同異性岩聽飲飲食食去玩去旅行但唔扑野

岩應該一妻多夫

咁但係你哋總共一齊到幾耐
雖然你都唔排除任何對家屋企患難同佢一齊咗

低能
另一半唔盡責, 咪分手／離婚, 出乜撚軌姐?

共患難～？ 大概係講緊讀書嘅時候一齊溫書考試嗰啲？
應該唔屬於出咗嚟社會之後嘅患難？ 例如一齊租地方

其實出軌係好精神分裂
大家耐咗就自然會同承諾/信任掛勾
但係大家一開始都係背信棄義先會出軌
所以次次都會痛苦多過享受

利申: N次

你係多次被出
定係你出軌

被出同出都有試過

睇黎你都有番咁上下歷練

捱窮？ 你亦讀緊書、養埋搵3千既男人

又係凌晨秒速回覆
你晚晚都夜行性動物咁

真

認真覆你

請當機立斷
盡快斬纜
否則會有排痛苦

利申 過來人

夜麻麻溫書、 唔會覺得特別眼瞓嘅咩

其實就算搵得少都可以有儲錢嘅習慣、

但當時既你地咁樣唔得架喎兩個累鬥累（雖然你哋分咗手

斬邊個你講緊
斬生定斬舊

真 我同ex拍左差唔多七年 最近兩年幾進修緊 少咗陪佢
佢又日日係屋企打機無番工
最後比我發現有條仔flirt佢 佢又flirt番人
雖然實則無做啲乜 但個心就有條刺
我同佢講如果你唔愛我就同我講
之後唔夠一個月就同我攤牌分手
但我仲好愛佢

，

邊個對自己最好最真心果個唔斬，斬另一個 通常係新

漏左唔緊要
我都係up下我做咗咁多年人/ 人地男友嘅睇法

通常簡新

因為簡得新同舊一定係新》 舊
唔係既唔洗簡

好似而家咁你又係凌晨2:00出現

你冇喺追故睇咩⋯

唔洗屌醒

因為當你鐘意呢種關係

係你唔想同佢分開

幾

你56點
8點9點醒仲勁過我

哈
又一pair準備分手
開心